你哩D合資格做社工嘅咩？

黑警前線學歷係咩？